陶輝成功甩難

陶輝係咪已經成功甩難？冇哂人狙擊佢

咁多野 真係幾難記

英國跟進緊啦